你地一日大約用幾多時間上連登

我就一日上四至六個鐘左右 同埋想講冬天上感覺特別正